有無人覺得屋企人練學器好撚慘？

我細妹彈結他難聽到死又唔番房練
佢到時練勁左聽出耳油
難頂到想dum佢出門口